尋找小時回憶

巴絲打 有冇印象睇過一套動畫好似係tvb 播過既
講個成班人入game 用怪獸互打
但主角個隻係小龍隻
之後覺醒就會變好大
想睇番
各位幫幫忙
講下套野叫咩名

馭龍少年
無錯字應該係